人民日報：香港警察有義務到武漢華南海鮮市場清潔地方，為党盡忠，為国效命

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋